{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_026136",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023081468527/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "리브드 자카드 크롭 니트 - 블랙"
    },
    "text": "今回ご紹介する商品はFW23/113951BY15という商品番号を持っています。 このプルオーバーは裾にテキストジャカードを加えてポイントを与え、クロップ丈のカジュアルな雰囲気にデザインされています。 単独で着装してもポイントになってオシャレさを増すことができます。 ラウンドネックできれいに製作されているので、様々な衣装とよく似合います。 素材は表地が綿100%で、配色はレーヨン68%、ポリエステル32%です。 洗濯方法は必ずドライクリーニングをしてください。 摩擦により毛羽立ちが発生することもあるので注意しなければならず、外部摩擦により伝線現象が発生することもあるので、カバン着用などで不必要な摩擦は避けなければなりません。 ファスナー、ボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯し、付属物(毛)が着脱可能な場合は取り外して洗濯しなければなりません。 肌にアレルギーが発生することがあるので注意しなければならず、暖房器具などとの近い距離に置いてはならず、水洗いの際には若干収縮することがあるので注意してください。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用の際もご注意ください。 敏感な肌と接触する場合、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがあるので、外出時には注意しなければならず、長期間保管時には防湿剤と一緒に保管しなければなりません。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このプルオーバーの特徴は何ですか？",
            "answer": "裾にテキストジャカードを加えてポイントを与え、クロップ丈のカジュアルな雰囲気にデザインされています。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーはどのように着装することができますか？",
            "answer": "単独で着装してもポイントになってオシャレさを増すことができます。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "表地は綿100%で、配色はレーヨン68%、ポリエステル32%です。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "必ずドライクリーニングをしてください。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーの注意点はありますか？",
            "answer": "摩擦により毛羽立ちが発生することもあるので注意しなければならず、外部摩擦により伝線現象が発生することもあるので、カバン着用などで不必要な摩擦は避けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーの付属物はどのように洗濯すれば良いですか？",
            "answer": "ファスナー、ボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯し、付属物(毛)が着脱可能な場合は取り外して洗濯しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーは肌にアレルギーを引き起こすことがありますか？",
            "answer": "肌にアレルギーが発生することがあるので注意しなければならず、暖房器具などとの近い距離に置いてはならず、水洗いの際には若干収縮することがあるので注意してください。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーの色落ちの可能性はありますか？",
            "answer": "強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用の際もご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーが敏感な肌と接触する場合の注意点はありますか？",
            "answer": "敏感な肌と接触する場合、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがあるので、外出時には注意しなければならず、長期間保管時には防湿剤と一緒に保管しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーの損傷は補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 477,
        "QA": 575
    }
}